買唔買Sony rx100 4或者5 好？

除咗偏貴同冇得換鏡其他真係無可挑剔
本身係Sony 用家
再買好似好癲
拎嚟開工長擺 take wide shot 做後備機都有諗過
—
最貪佢真係袋落褲袋就走得
平時出行影下相都方便
正到

我都躊躇緊
諗緊會唔會就出vi

跌價最好

推

拎黎開工....唔好啦掛
正正經經拎番部DV做啦
電量 30分鐘唔會斷 已經好重要

你話拎黎去下旅行 間中玩下用下 咁就完全ok 係size 重量 spec 都幾好

一定好架，要考慮都係錢嘅問題

唔錯 用mark 1 跌咗下就鏡頭收皮 擺到而家仲未有心機整

呢個價夠買部dv

Sony 電真係好垃圾
我都想知rx100 有幾多電

影到三百零四百張相到
用緊iv

rx100m5 可以插usb充住電用…

正喎！！ 4 得唔得？？

眨眼就影咗四百張 容乜易

好似都得
插住嚟影timelapse

得

等緊RX1R3

希望佢出完a7第三代 會更新其他機種

等緊部FF機仔

等左好耐